有冇人因為生得矮，個人好無自信

個樣已經生得樣衰，仲要得165﹐著埋增高鞋墊先冇咁自卑
但每次啲人問我幾高，我答169 差少少米7既時候都好羞恥

160 here

你依家幾歲

個個16x都話自己有170

過埋年唔知點解變左32

真 成日比人問幾高 幾「高」喎

Same

166 肥 冇自信搞到成日不自覺跎背

得罪你

其實港女無身材但係同時對男性身材要求又極高
係咩玩法

矮又點 大把矮既人都有女

唔好成日睇自己個弱點咁重

有冇諗過我呢個182都唔好受
搭巴士上層冇得企直，火車成日撞到扶手
重點係：仲係冇女呀

收皮啦屌

唔係因為你矮 係因為你生得樣衰

咁咪坐輪椅搭巴士囉
182都冇女係柒咗啲嘅

我知呀，多謝你

163

巴士上上層烏低身扮會撞倒車頂
（其實仲差好遠距離）